Whatsapp又一廣傳開去post, 點回好？

Whatsapp又一廣傳開去post, 點回好？

轉載👇😠
特別事項：注意安全

大家一定要主意，現在班尊貴的學生把鉄路的氣壓閘門放氣，火車的閘門失去氣壓后，隨時可以用手拉開。萬一行車時拉開車門，後果不堪設想，一定死傷無數！
請廣播比良好市民注意。
廣傳開去！以免受傷。
此仍九龍灣港鐵車廠，維修部工程人員傳出，千真萬確。

蘋果

有國泰空中服務員向《蘋果》透露，民航局近日不斷刁難國泰及港龍航空的機組人員，如民航局會以第三方身份向機組人員提問安全問題，如機組人員答不上，則會被記下姓名。至於來往中國航點的客機上，也曾出現氧氣瓶內的氧氣在一夜間被耗盡，機組人員懷疑有人針對國泰及港龍航空的客機。

國泰空中服務員林小姐（化名）指，港龍飛往中國航點的航班中的機組人員，受中國民航局處處刁難，「去到大陸航點，就會有民航局嘅人上嚟問安全問題。」她續指，國泰一般都會詢問機組人員安全問題，「無端端有民航局上嚟問野，呢啲情況係其他地方基本上係絕對唔會發生。」

林小姐引述其他港龍機組人員消息指，某些飛往中國航點的航班中，安全用品被消耗至不合正常標準。「機組人員去到大陸某個航點後過夜， 佢哋落機之前check過啲嘢係正常，但係第二日返上機，發現緊急氧氣樽畀人搞過嚟，氧氣樽上面個氣壓計變做0。」她表示，氣壓計正常標準為1,800 psi，機組人員平時也會檢查安全用具標準，即使有消耗亦不會跌至0氧氣。

被問到員工士氣有否遭民航局打壓而下跌時，林小姐表示：「我覺得士氣方面反而會調返轉振奮返，反而我覺得白色恐怖係影響多啲。」

林小姐平時甚少將自己的政見帶到客機上，亦未曾參選機場集會活動，也只會跟志同道合的朋友討論社會情況。

回佢呢編新聞

拉開車門，死傷無數……咪on9啦